著背心應否剃隔肋底毛

剃
唔剃

唔剃唔好著啦

男人老狗咪鬼著背心, 好嘔心,

男人呢

大隻先好着背心

咁胸毛又使唔使？

岩岩剃完

你着底褲剃唔剃鳩毛？

露鳥？

this

肯定你好瘦或好肥

推

我有冇睇錯 竟然話剃既多過唔剃咁撚多
一定唔撚剃！！

agger

外國邊道？

同問

唔剃就咪鬼著 講真唔著都應該剃啦 大熱天時真係臭死人 而且又唔係好睇 留黎把托

男仔就waxing整細個範圍再修短已經夠啦，香港地毛都冇條比人笑你gay呀
利申：想脫underarm但冇勇氣

Af d model 都要剃

真心 應該偷薄

太濃/無毛都唔好睇

修唔好剃
男人剃晒唔係幾好睇

去惠康百幾蚊都可以買到支男士剃毛器
可以修到2mm, 4mm or 6mm